Feito:

* Main Menu
   * Bombas aleatorias
* 1 vs PC 
* 1 vs 1
* AI do PC 
* Character Customization
* Leitor e Escritor de Configs (para ler configurações)
Tipo de Bombas:
	* Bomba Normal ( formato de +)
	* Bomba Linha  ( formato de -)
	* Bomba Coluna ( formato de |)
	* Bomba Random ( teleporta-se para um lugar aleatório)
        * Bomba Cruz
        * Bomba caixa
        * Bomba Atómica
* Musicas
* Particle Generator (para o rastilho da bomba)
* Customization de volumes
* Limitador de "FPS"
* Iluminação
	
TODO:
* Mina (com quantidade de passagens antes de estourar)
* Beartrap
* Minimap
* Camera Lock